法律討論

平心而論 而家夜晚出街都拉 係背後開槍 有冇人/政黨辦法司法覆核禁制警方作法？市民出街自由絕對冇可能咁樣被隨意侵犯 加上速龍冇委任證(唔係全部都係飛虎 根本冇得咁樣全部遮曬面連委任證都冇) 咁樣行使警權都得？